今晚阿記贏一球打一次丁 兩球就2次

3球大夠你5次

ching不射男?

今晚有冇得射就睇奧巴美羊了

降低標準
入一球就打一次算啦

我對佢地有信心
已經dl定左幾套臭痢狗

你一個聖誕晚都打十次啦

有排唔使打

輸4球點計？

幫人打4次丁